假如美中戰爭爆發

假如美中貿易戰變成戰爭，南中國海成為戰場

身為香港人應該幫邊個好🤔

不了要返工

幫美國佬滅土共